中國移動好慢

我4月11join左個$108 4G 5gb，但我而家個上網仲慢撚過之前3G上網，有冇巴打知道咩事

咩叫慢先

一係你爆數據

貪平出事

支那移動

一定過左5G啦

過左5Gb落返去2g上網？

128kb

屌佢真係3g無仲好過

正正常常啦！

過咗5GB會由中國移動轉咗去中國蠕動 (好似係)

21mb 果隻好廢架咋

請回去你老母個西電訊台

屌 睇開Mbps 一見到四千幾嚇撚死

過5GB個個台都慢啦108plan

我覺得睇地區同時段

中國移動？
中國移動唔到先真

出左名廢

中國移不動

我張約2018 年4 月先到
有排捱